試戴con試極都試唔到 想喊求救

正常人平均半粒鐘就搞掂
我試左成粒鐘 試到隻眼有少少腫都試唔到
次次掂到眼球嘅時候都會反射動作成個人彈起身 跟住就戴唔到
想喊各位可唔可以分享吓心得或者點樣容易啲戴嘅方法

拎隻眼出黎戴

認真post

隔一星期再試！我第一次去鋪頭都帶唔到！隻眼係咁縮

咁你之後係點樣戴到

望死一個點！

首先唔好望住隻con 隻眼望向上 收埋隻眼珠先 放左隻con落眼球度先 然後隻眼珠再左轉右轉 轉返岩位

係咪即係放喺眼白？

已經望死左 但係掂到眼球嘅時候成身都會震於是搞到視線都郁

我覺得望戴咁戴先易 , 眼白位會敏感過瞳孔位

買對番屋企練囉

Yes 你唔望住隻con會冇咁易眨眼

係屋企練習左先 沖完涼 消毒晒隻手
用手指掂眼球，習慣下
之前我去眼鏡鋪又係帶唔到，佢叫我發屋企咁練習一個星期
再去就2分鐘帶完

之後到除con難 ...

全程望住塊鏡
擘開個口少少(有助減少反射動作)
慢慢放落去隻眼度

有無滴開眼藥水？

試下中指hold住隻con，無名指掂住眼袋位，眼唔好用力，雙目無神咁望塊鏡，唔好郁眼，輕輕拉下眼袋，露出眼白之後，輕輕放落去瞳孔同眼白之間，唔好即刻縮手

你買左返去自己試下先
我嗰陣視光師唔得閒 自己返去整左1個鐘都塞唔入 第二日再去眼鏡舖10分鐘搞掂
除嘅話頭幾日會開住youtube教學 之後就學識

平時戴就係右手食指放con 左手中指拉開眼皮 就咁放入去～

載 con 可以用吸盤 , 但用黎除 con 有機會傷角膜 , 留意

試下用眼藥水習慣下有野入你眼先？

咁我都練下先

多謝巴打 下次試下

我個視光師唔比我拎番屋企

除con仲麻煩

正常人平均半粒鐘？？？邊度聽返嚟

樓主有無剪指甲？

有

個視光師講俾我聽

除仲難
我嗰陣喺眼鏡舖成個鐘先除到

正常30秒左右

我覺得首先要剪指甲先 因為新手好易整親眼
之後用食指尖住掂住副con既3份1 將con既上半部分放上眼球先 再慢慢掂埋下眼球

Btw我帶左好耐con都覺得除透明con好難帶就易啲

我指甲本身唔長
除都難咁我點算

除先最痛苦

除30秒就得第一次帶用左成個鐘

滴保濕眼藥水拎個feel 習慣下會冇咁敏感

試過除唔到 點搞

都係個句 你要唔怕佢
你越驚就越戴唔到 隻眼會不停眨
仲有 佢教你個手勢你最好跟足

我新手個陣係眼鏡舖都搞左2個鐘
左右眼戴+除各1粒鐘
如果係女仔經常化妝畫眼線應該易好多 起碼冇咁驚隻手掂眼
不過克服到頭一兩次就得 練一個星期已經可以幾分鐘唔洗就搞掂晒

我第一次戴con除con都係1take過

我自己覺得你戴右眼果陣用左眼做主視眼就無咁驚

平時練下掂眼球真係有用
有時d眼線甩左會跌幾粒黑色入眼，我會拉低眼袋用手指點一下點番粒野出黎（記得要洗乾淨手先）
習慣左掂到眼球就會發覺好易戴con
戴嗰陣望住鏡入面既瞳孔係最好，如果掛住望副con你又唔慣掂眼球既應該會驚

利申：第一次試戴con 10秒就戴好
除con就耐少少20秒
個視光師仲好懷疑我係咪第一次戴

唔好驚 同自己講唔好驚之後兩隻手指用小小力壓隻con同時眨眼 隻con會痴住你隻手指就可以拎出嚟了

帶con一樣唔驚就得

本身咁撚抗拒
小心戴完好多麻煩嘢
戴唔到唔好勉強

頭幾次係咁上下啦

戴除第一次搞左三粒鐘，之後仲搞到隻眼發炎眼皮腫咗，大細眼左幾日。

用右手戴con 左手用撳實眼皮 要掂到眼睫毛 同埋肯定眼皮郁唔到 之後慢慢篤隻con入去
都係驚嘅話戴之前滴眼藥水
我第一次戴都用咗20分鐘
如果除con嘅話朋友教我用棉花棒固定個con再用另外一隻手輕力除出嚟
（不過唔建議用工具戴/除con，始終都係用返自己手指最好，因為你控制到力度先唔會用錯力傷到隻眼）
我個陣用咗兩次棉花棒除Con之後就學識就咁用手除
用眼藥水可以等隻眼容易啲習慣 但平時唔好滴咁多

用手指幫手撐撚大隻眼 再輕輕一放

戴右眼嗰陣望實鏡入面嘅左眼瞳孔
戴左眼就望右眼
咁就冇咁易眨眼

之前去眼鏡鋪到試咗3個幾鐘都戴唔到搞到我唔敢再學戴con
後尾為咗克服塞嘢入眼嘅恐懼決定自己係屋企試下洗乾隻手之後用手指掂個眼球 然後過多幾日買咗盒con返屋企試 用咗45分鐘終於戴到
依家戴con已經戴到好熟手